大家設計下啲相反嘅動物出嚟

跑得好快嘅烏龜
好驚青嘅獅子
畏高嘅長頸鹿

白警

唔識係水入面唞氣嘅魚

好驚青嘅獅子 > 綠野仙蹤

肉食兔仔

有丁丁嘅靚女

彩色嘅大熊貓

有閪嘅健美先生

you竟然是個boy

無殼蝦蟹

螞蟻咁細嘅恐龍

好靚仔既樓主

好火，話說今日見天氣涼左，咁咪約班friend出泥打邊爐，
去到間鋪前，我地見到班mk，本身我地都直行直過，無理佢
但班mk就唔知點解啤住曬，又口upup咁

好啦，咁我地坐低坐，落曬order，咁咪吹下水囉

直至D野泥曬喇，依班mk開始泥料
果時我第一個淥野食既，班mk無啦啦一拳中埋泥
我班friend o曬咀，D腸仔蛋係個口跌曬出泥
咁我緊係即刻捉住條mk屌佢做嘜打我
點知條mk無啦啦講左句 淥野先中
我r曬頭，即刻屌柒佢睇話劇死返去文娛中心啦

可能班mk班friend知驚，佢地即刻跑走曬
留低左小mk,而我就捉左依個小mk比差佬
打個爐無啦啦俾人打，痴線

笑到癲

男miss
女阿sir

寄居蟹

紅巴藍絲

鯨魚唔係魚？

8個頭1隻腳嘅八爪魚

唔知係咪我問題啦，但係你好似focus錯咗個point